信唔信3月11成班傻鳩都係投返俾泛民/偽本土新同盟/眾志

新西選民表示關我撚事

All in哪叱

你哋就威啦 選咗泰博出黎

信啊！

靚仔做選舉係著數D既

等緊熱狗仔出黎叫人投白票

想問 鄭松泰可否歸類為偽本土派？

樓主同叫人白票有咩分別？

建制派

都係得一百幾十票

熱血狗叫人投佢地保皇黨陣營就會